有冇人試過搶人女朋友？而家結果係點

我而家鍾意左個有男朋友既女人，同佢愈黎愈瞹眛，基本上同一齊左冇分別

臭雞 他朝君體也相同

講就講得多，我又未聽過真係有case會俾人帽返

臭鴨 他朝君體也相同

都話未見過落好忟塞呀屌你

問下佳仔陳同佳

臭鳩 他朝君體也相同

咁你上連登都係想人認同你 支持你繼續去馬姐 你自己心入邊都有答案

有冇帽返你？

大把人係咁樣搶返黎

幸唔幸福？

佢好似幾幸福

都話未臭過

唔係呀，我想知下場，真實既下場

搶左先啦
你唔搶，咁我又點搶你條女呀

佢地結果係點？

你都唔好笑既，死開啦

想去就去，等你報告

開左啦屌你老母

我想等大家既報告

都可以同新果個好好感情 舊既咪88佢條尾

佢地唔會覺自己淫蕩面對唔到自己架咩？

留唔留得住條女 就睇你點樣可以捉到佢個心

咁你都唔叫搶，彈開

我想知結果係點

淫蕩呀
食完呢條腸又想食你條腸

唔會架 通常淡左先會可以比人乘虛而入

男人淫冇問題，女人淫可以架咩？

可以，但要浸豬籠

我都唔明點解大家唔正正經經拍拖唉
我都唔想做人第三者

咁中出左未

個時佢一口氣就飛冇拖？

未呀，我好人黎架嘛

過來人, 玩下好啦, 唔好咁認真
如果要認真, 就等條女分左手你先同佢一齊啦, 如果唔係冇好結果

為左你放棄其他人 係幾難得

比人斬

你死開啦又唔好笑

點解先，想知點解

有
搶左幾個月比女朋友發現左
就咁飛左個二奶
反正臭雞唔抵可憐

自己錯仲大聲夾惡

中間可能會兩邊之間選擇 會拖囉

勸你唔好，好長手尾

點解

錯係邊呀又

我搶完佢女朋友之後, 同佢做左好朋友

被人搶過，但呢d野無得講，條仔追都要條女肯受先得

又未去到結婚，如果佢同佢男朋友真係唔夾而又鍾意你多啲點解唔同佢男朋友分手先，所以等佢分左手一齊最穩陣，如果唔係，佢咁對佢男朋友，到你做左佢男朋友佢都一樣可以咁對你

搶得走既 同樣會比人搶走過來人

啱feel咪去馬囉 ，條女都喺想換仔先肯比你埋身啫

最後條女都係會派帽比你 放過自己放過人啦屌你老母臭閪

我被人搶走左 我係臭雞公廁

你開係時事台做乜鳩
你想帽人或者你條女派帽是新聞？

第日拗交就乜都賴落去「咁你果陣又溝我」
乜柒都會比較，男方又唔會罷休咁

你自己諗

果時佢仲有條仔
不過我後尾成日扮Fd約佢出街
實則就溝佢
最後終於扮嘢飲酒食咗佢
佢條仔後尾傷心到日日喊
鬼叫你自己唔爭氣咩
生到條J咁短
而我巨龍配Bb巨龍先匹配架嘛

時事台

真男人

Open relationship might work

剃人頭者

唔係話真係會俾人帽返
但你同個會俾帽人戴既女人一齊 心理都會驚佢第二帽你

無搶但仆左點計

時事台?

Karma is watching you

More啊

拍親拖都係撬返黎
我同你講，d女人好撚古惑
個個都騎牛搵馬
次次都一齊左先知係撬返黎

唔係特登係搶，係傾傾下搞到曖昧
本身係佢男朋友唔啋佢想溝我先
係咁話冇仔既話會鍾意我
跟住我教佢點引條仔搵佢，同條仔係點諗
好返就冇再搵過
大家都太撚得閒

又未結婚
最緊要係搞得清d關係

唔好成日將結婚放大

好似結咗婚就好似多咗種關係咁

其實有結婚同冇結婚只係簽咗張紙嘅分別

唔會你本身對女朋友好衰簽咗張紙嗰一日就個人180度變曬

食咗未先？

有報應

同埋就算遲啲真係比人帽左都冇得理直氣壯咁怨
算唔算係自我懲罰

呢啲係衰在自己真係愛上左對方
係戇鳩

都係果句啦
佢既然可以為咗你放棄佢現任
佢都可以為咗其他人而放棄你

我有fd係咁
最後結咗婚
佢話雙方都愛對方比當時嘅伴侶更多
咁又何必勉強同冇咁愛嘅一齊

上次我個fd試過
最後比人輪再紅毛泥封閪

同誠哥一樣

陳同佳
自己諗

隨時做國父

其實同對方夠坦白，各自去玩都冇所謂
問題係係咪好似500 days of summer咁

go to hell

派帽者應該做國父

放手啦
唔好比佢簡 你幫佢簡先係最好

我依家老婆咪咁搶番黎

有 屌厭左 玩完就飛左

試過，現家同佢結埋婚

幫手拉

做得好

屌多幾次條仔都未知 唔出招
就會同你一齊左

屌 要多啲字先唔會自動縮

有報應，屌你老母

I go to school by bus.

小心爛春袋

一齊左，幾幸福

呢d Case九成撬人長腳條仔玩多一排就會厭，然後條女死死地返去搵返條舊仔認數，根本唔會存在剃人頭者被剃頭。撬得人牆腳嘅係有咁上下吸引力，只要唔會沉船沉都不能自拔根本唔會輸，一feel到冷卻要同條女鬥快飛對方。

我
ex話同佢ex散左我地先曖味，點撚知床都上埋佢先話其實未正式分手，差唔多到談婚論嫁，最後俾佢帽

依位絲打就心水清
話會幸福又結婚個堆多數係個女仔預咗分手
但就以為真係自己搶番黎

試緊，但佢又唔忍心飛咗個廢柴男朋友，話仲有感情喎，真係吹撚漲

我識有人結埋婚

ching因住洗版俾人bam

洗版唔會被人bam的

佢唔同條仔分手都只係玩尻你

你點樣得到 就會點樣失去

你聽得太少

真係真事，爭女爭到結埋婚

本身想搶人條女，但佢條仔真係好MAN，仲同我講大家可以公平比較，輸咗唔介意比條女我。但喺我地爭女嘅過程中，我地慢慢鍾意咗大家，仲上埋床。下個月去美國註冊了

你撬人牆腳
本身就唔道德
你撬得人，人都撬得你

他朝君體也相同

今日帽得第二個 第日都可以帽你
聽過

祝你早日確診

垃圾

飛左之後第一次同條新仔做係咪特别high

又響時事台貼垃圾
拉

樓主快d中出到有BB跟住分手，等佢同男朋友奉子承婚。

問張家輝

開錯台

屌你老母 依度係時事台

你最後又俾人搶返走？

屌你老母，我check硬佢！

拉

時事台成件事時事d

姐係佢條仔唔會罷休？

我自己推屌你老母！

真定假呀，你唔會型住型住咩？

好賤但我鍾意

問吓張家輝

冇但試過比帽人帶

正解

我屌你老母吹呀

其實未結婚唔算搶

永遠的閨蜜
但唔會係男友 頂多做sp

依家好恩姐愛

有個fd搶人條女，最後比人用同樣方法搶走條女

你過意得去咩

你只會係下一個受害者

有，不過後尾我同佢都剩係齋搞唔係情侶關係
自己可以搶到嘅，人地都可以係你手上搶翻走，呢啲女人唔建議同佢地拍拖啦

搶完都唔好諗住認真
玩下算

有道理

搶過。一到手仲即刻係咁扑野佔有佢。佢條仔就on99睇住條女冇咗，係咁比我抽插吸啜體液

唔知你信唔信有報應 我就信

俾著你條女俾人搶咗，你都唔gur 啦

個下場咪就係同搶翻黎個個分手囉屌你老母

報應？咁刁大大同777死咗未
女嘅野 靚就係要搶嚟呃西屌架啦

好幸福

報應

起碼屌過 女嘅野 講肉體唔講心

同埋，當個女仔仲係人地條女個陣，你屌佢就緊係有滿足感啦
但係當個女仔變咗係你條女，就有可能激情不再啦

我好想同搶我女朋友既仆街講祝佢中肺炎快啲死
雖然我到依家都唔知來龍去脈係點
但呢件事我到依家仲未放得低
我同佢一齊左好多年了

我ex係俾人搶，講就講他朝君體也相同
但宜家人哋拍咗三年幾四年拖
婚都結咗成年表面仲好似好幸福咁
的確係無咩報應唔報應
但我覺得做人最好有啲品
人哋係唔啱自然會散，係你嘅自然會揾你
不過條女撇仔撇得咁爽快，都真係應該要小心自己有相同遭遇

利申宜家女朋友係處，ex唔計自己前面都仲有兩手，唔知呢啲算唔算係佢老公嘅報應

樓主好撚on9

人地講他朝君體又話咩聽就聽得多

其他人搶完幸唔幸福關你撚事咩
唔通佢幸福就代表你幸福？

你搶到咪搶囉，咁多廢話

實有人比你好，咁佢遇到個比你好既，咪照跟第二個走

娶個唔係處都叫報應
你過你個ex 比帽佢帶就話姐

咁我都知，張單係佢自己揀要埋，的確稱唔上報應
無非想條氣順返啲，苦中作下樂都得掛ching

試過 最後飛撚左條性冷感女

問嚟都多鳩餘
人人下場都唔同
呢個世代大撚把人偷食一腳踏幾腳
結果係點重要咩
算鳩數吧啦

我ex 一拖二傷得我好深仲呃左我幾年，仲想呃我幫佢生仔
我成撚日心入面詛咒佢家破人亡
係，我係好賤

我都係

男未婚女未嫁

今日佢有條仔都可以鍾意你

他日都可以唔再愛你

你憑乜野覺得條女帽佢個EX唔會帽你?
就憑你NTR人地?

其實處唔處唔係咁重要，我只係唔抵得佢哋幸福先咁講
我本身都無介意過ex過去，真心諗住同佢結婚
其實相愛嘅唔會諗過去，自己先係最介意自己過去嘅人
我唔覺得你賤，遇人不淑每個人都有，最緊要放得低過去
自自然然就會有個好對象，絲打加油

有好多人都係表面幸福
每個人緊係將自己幸福果面show 出黎
其實個天好公平，無人既人生係完美
未去到死個日都唔知自己係咪過得好
好似我父母咁，一直都相安無事左幾大年，都係去到五十幾歲先有婚外情仲離婚
所以話，依家幸福唔代表一世都咁幸福，見得太多呢種事

做下sp咪算囉

佢玩厭左你就會搵第二個

剃人頭者人亦剃其頭

好嘢唔會係market到流通

搶鳩硬

因為老實講我幾高大威猛

好波

死開啦邊個話時事台一定要時事？

中出再即飛

個個都屌！條女就係欣賞我呢種霸氣

有
冇依家wo
屌咗幾個星期屌厭左就走啦仲玩咩

我又想拍下拖

你咁清醒？冇入愛河咩？

我係仔都出晒水🤤

五毛block我係正常的

少年你太年輕了

鬼佬定律：未結婚都溝得

覺得好威？

厹，
屌你老母啦！
咁嘅時勢仲諗住派帽求認同，
戇鳩到極。

條女今日送得帽俾佢條仔
聽日就送得俾你架啦
屌完又唔駛你養仔咪算囉

以前有個ex
俾過帽我同其他人
後尾係街撞番
佢變咗禿頭

我相信呢個世界會有報應

唔係搶 我同我宜家女朋友個陣都有另一半
最後大家鍾意大家 最後一齊左

試過
之後會食返迴力標
巴打 睇路

有試過，一齊咗，仲結埋婚

之後大家覺得唔適合，離咗婚

早知唔搶人條女，害人害己

你點得到愛情就會點失去
你搶得走佢下次佢亦都可以跟人走

淨係記得張智霖係袁詠儀搶返嚟
結果就... 係咪兩個都做咗奶共狗...

Nice

大撚把啦
我frd當初搶條女返黎 唔夠三年就帽左
點樣黎 點樣去
佢帽得佢個Ex 點解唔會帽你

多謝，不過我至憎基佬，一腳踢走你

我都好國際觀

冇開錯！呢d就係時事

你帽都冇得派呀傻鳩
我唔係要認同係要結果！

又點撚樣唔搶呀，你地過意得去咩

嘩，震撼

屌！

絕對會，愛情係有報應㗎
你點喺人哋手上搶佢返嚟，他日就會有個男人點喺你手上將佢搶走
咪撚破壞人感情啦仆街
雖然條女都係雞嚟

起我底 你就知係點

問下張家輝

講你就講啦on9

你啲咁既人 一定唔會有幸福

你情我願je 一日未結婚都有得揀
不過信唔信有報應就自己諗

肯唔肯飛左舊果個先？

識人搶到婚到結埋

你搶到係你本事 不過難保他朝君體也相同

佢緊係幸福佢又唔係出軌果個

唔肯，點解佢唔肯架屌

係夾就夾架啦諗咁多把柒咩
條女之後結果點你一齊左先諗啦
我同身邊有幾個朋友身邊果個都係搶番黎

基本，有情人終成眷屬，唔係搶，係自然反應

做咩啫你
呢度咪感情台囉

爸打唔好
我試過 搶到個下好有成功感
但佢帽得條仔 亦同樣會帽你

我就係比佢帽番轉頭 報應黎
Le d女玩就得千萬唔好真心
蝕ge傷ge只有你自己

覺得自己真係鍾意 不如屌左先
屌完可能你會清醒啲

如果係真愛呢？

佢同ex未有問題前
佢又何妨覺得唔係真愛丫

點會無分別
個分別咪就無得一齊
無分別你唔撚會開post啦

點解唔飛左佢現任同我一齊？

咁咪就係個分別囉
無分別係你嘅幻想

你唔值得佢飛左現任同你一齊
咪就係答案囉

帽得佢點解唔帽埋你
最撚鍾意比帽人戴

你點解唔飛左人先一齊

講乜7，你係帽人定俾人搶左人呀

搶到都唔會長久啦
佢帽得個EX
自然會帽埋你
忠誠度低都要

共勉之 經歷緊你嘅心路歷程

咁既女人唔好要啦

你7少陣啦傻閪，我感情台時事台都開晒呀
自己起底睇啦

我就係一開始溝左人地條女
之後一直好驚佢帽返我

比啲信心啦巴打

一見到好多仔搵佢就覺得好灰
但係佢一直都唔認自己好多仔 仲要嬲返我轉頭

比人搶過，最後條女都係翻翻嚟我身邊。因為有啲野永遠只有佢現任先比到佢，同理，有啲野只有你先比到佢。要睇條女想要邊一種感覺。
結果係仲一齊緊，感情仲好左，因為大家知道大家要咩野。

屌你老母啦

話冇就呃你嘅，但自己條女係咩人自己都有個譜。一切都係講個信字嘅姐，再發生呢啲事就當自己識錯人囉

係要搶人女朋友⋯？

三個星期

男人搶人女朋友應該係死厹？

得到咗佢 你就會後悔

有嘅，不過好少。因為佢覺得同我一齊先可以做到自己，所以想翻翻嚟我身邊